成個財經台都係牛熊同燈神

沒得救 個個想賭錢 沒人想投資

技術分析你識條鐵咩

利申：研究牛熊出身

牛熊大師 d券商好快比你搞到執笠

研究牛熊出身

研究牛熊過身就聽得多

冇可能，佢地有買期指對沖

真係投資個d點會有咁多 post 出

d post求鳩其打2 句 劃幾條支撐線 整張街貨圖出黎 又成堆人跟黎跟去 痴晒線

全部都賭仔黎

投資好悶架
買完等足一年半年先收下息
個價幾日都唔郁
緊係上黎9UP下過下日晨啦

所謂投資咪又係賭

短長線分別姐

同意 8成錢投資，2成玩衍生，完全冇沖突，最鐘意贏錢同講值博率

因為買牛熊啲人升少少跌少少就會好緊張，所以比較多出post

我都覺佢哋好煩， 跌少少就鬼殺咁叫

基本上我開實期指，上證，美期炒

牛熊個少少波動就算吧啦